〈最新蕭析〉回望2016 希望未來更多時事評論人才

香港雖然出左好多YOUTUBER,但都係講/做埋D ON9野多,真正的時事評論員好少,呢方面真係青黃不接
蕭生話會逐步退落黎,下年最新蕭析會越講越少
蕭生真係香港的瑰寶,大家要好好珍惜

的確如此，如陶傑老燒劉細良都死左，仲有咩人既節目可以聽